**Projet Quizz**
Voila le Quizz que j'ai realisé sur le théme de disney , j'ai crée 10 question 
quand la bonne reponse et juste la bouton s'affiche vert et quand c'est faut le bouton s'affiche rouge 
avec un petit score et un bouton suivant pour passé à la prochaine question 

**Projet:**
https://nasrine.gitlab.io/projetQuiz

**Maquette**
![wireframe Projetquizz](public/image/project-quizz.png)


**Gitlab**
https://gitlab.com/Nasrine/projetQuiz
